{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043411",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64579&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보은레어모스풀빌라"
    },
    "text": "報恩、清州、大田に近いレアモスペンションは、多くの人が楽しめる清潔で清潔な客室を提供しています。 リラックスして余裕のある旅行を楽しむことができるように最善を尽くします。 当ペンションは美しい自然景観と澄んだ空気、きれいな水が流れる所に位置しています。 美東山樹木園、俗離山など様々な観光地が周辺にあり、様々な思い出を作ることができる場所です。 チェックインは5時で、チェックアウトは11時です。 ペンション内では無料Wi-Fiを利用でき、全客室禁煙です。 追加で提供されるペンションサービスには、屋内プール、屋外プール、フットサル場、バドミントン場、売店、食事可能なチキン販売、キャンプファイヤーなどがあります。 バーベキュー施設も提供されており、炭とグリルをご利用いただけます。 最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者はペンションを利用できず、ペットの出入りが不可であり、火災危険物質の使用もできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 ゴミは分離して指定された場所に配置してください。 ペンションの状況によって情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が調整される場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "清潔で快適な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "美東山樹木園や俗離山など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "屋内プール、屋外プール、フットサル場、バドミントン場、売店、食事可能なチキン販売、キャンプファイヤーなどのサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭とグリルを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンション内にはペットの出入りができません。"
        },
        {
            "question": "利用者はゴミをどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に配置してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が調整される場合がありますので、ペンションの状況によって変動いたします。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがありますので、詳細はお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 411
    }
}